民族黨籲美國國會重新審視「香港關係法」

【香港民族黨嚴正譴責政治迫害】

連續數日香港高等法院上訴庭的判決，清晰顯示一些司法機關的成員，已將「法治」視為維護政權權威的藉口。法治的意義，從文明社會中的捍衛公民權利，至香港高等法院上訴庭手中淪為維護政權權威，反映的是二十年來的殖民淪陷、文明倒退。

對於高等法院上訴庭曲解法治的判決，我黨予以譴責。事實再一次證明，中國殖民統治下的香港不但沒有實現民主政治的機會，香港人的基本自由及權利亦會遭到剝奪。2014年以來針對參與香港社會運動而作出的大量政治檢控及判決，充分顯示港共殖民政府早已決意要將所有其視為眼中釘的異議者剷除，以實現中國對香港的完全掌握。

我黨再次呼籲香港人認清事實，即使自我設限，不欲觸及所謂中國底線而達至民主，是緣木求魚。失去主權的香港不可能實現真正的民主選舉，更不可能保障司法獨立。針對這種政治迫害，我黨在此公開呼籲美國國會重新審視「香港關係法」，並對中國及香港政府實施制裁，以譴責其暴行。
[The HKNP solemnly condemns any political persecution dressed with the excuse of "Rule of Law"]

The disappointing sentences handed out by Hong Kong’s Court of Appeal has shown us a thing most unfortunate: that certain members of the judiciary has usurped our once noble “Rule of Law” into the political tool of the authoritarian regime for grovelling towards those in power. What was once a sacrament of all civilised societies, a blind shield maiden defending all civil rights, is now corrupted in the hands of our Court of Appeal into a mockery of either “Rule” or “Law”. Two decades have passed since we have our sovereignty robbed from us by the Chinese, and today we see, beyond a single shred of doubt, how we are robbed also of our civilisation.

That the Court of Appeal should judge in distortion of of the Rule of Law is a most lamentable thing, and the HKNP condemns it. Once again, the Chinese colonialists’ actions show us that it is folly to dream of democracy under their rule, for we are robbed of our most basic of freedoms and rights. The Chinese colonial machine of political persecution is relentless and discriminates not. All who were caught under its crushing heels since 2014 – from the tame to the radical – were all deemed to the same degree of subversion. The aim of the Chinese is simple: total domination and control over all aspects of Hong Kong.
The HKNP hereby asks all Hong Kongers who dare to see the truth to realise: there is no such thing as campaigning for democracy without offending China. It is impossible to achieve any semblance of a democratic election, and indeed any semblance of an independent judiciary, when we the Hong Kongers do not have our own sovereignty in our own hands. Facing such political persecution, the HKNP hereby publicly calls for the United States Congress to re-evaluate the United States–Hong Kong Policy Act, and apply whatever sanctions necessary against China to condemn her barbaric actions.

攬炒

唔講香港就冇事發生？

不如你試下逐點反駁下佢？

咁香港的確比上海深圳差

# 自 動 推 post #

聲明救港

快撚D,講左好耐啦

垃圾

d英文係佢地自己寫？

頂 啲英文咁勁嘅 唔係好睇得明

支持對香港政府制裁

特衰好似大陸咁去日本都要簽證果陣就好睇囉

留名

屌

diu